袁國勇去咗綠楊R座 睇嚟成為封樓大熱

執定走佬袋

死神來了

又清零

現任區議員為新民主同盟成員潘朗聰

封區賠率1.01

綠楊R座係咪警察宿舍嚟？

wiki資料 唔係

【最新】荃灣綠楊新邨R座18樓以上04室及05室住戶需撤離檢疫

國勇所到之處皆會封城封區

有本事就封M座

屌 慘撚過封樓

M座同L座呢
最毒呢2座喎

犯國安法 拉

最終發現完国勇先至係病毒源頭

執唔切走佬袋

各區 FACEBOOK GROUP應該一見袁魔就報哨

點解唔封警察宿舍個兩座？

只要見到有袁教授出現，你就知道，這個地區必會準備封鎖，居民逃亡，和像大遷徙。

撤離同封區果條界線係乜？

好似細個玩寵物小精靈捉超夢夢

地鐵盤要封容乜易

其實佢黎到已經係尾聲，前一晚強制檢疫晒

大封吹

屋企有人係地盤佬既 都要封屋強檢 !

個瘟神去到邊衰到邊

女嘩綠楊𢯎係咁落飛

屌連後面個丫叔都轉埋

好好笑

樣都轉到
但啲字就唔轉
仲係叫 黎先生

你講完先望到 屌笑撚到我

見親佢就眼火爆
屌佢老味死左未

真係好撚好笑

勁過死神

柯南啲frd

唔想返工wor

綠揚好多狗員住架喎, 佢地有特權可以正常生活, 得D賤民需要強制檢架咋

柯南

好戇鳩。你黎封鳩我。我一定唔會走

香港死神

全城緝拿袁國勇

綠楊邊座係狗竇？

依家先入要坐14日監
新年前出唔返黎

睇心情

去到邊，封到邊，照計今晚可能封。

心情

M座先係

全棟封👏🏻

袁國勇係開始封樓大使

死神

國勇所到之處全境封鎖

屌 無違和感

著多日好少事啫

M座 成棟都係

笑咗

老細：去竹篙灣都要做呀

封之前同你講話會封 咁封黎做乜？

正想講好細心

後面呀叔成隻鬼咁

黑色袁國勇警告信號

表示該區/樓已錄得有戴著口罩保護衣的袁國勇，且封區/樓可能進行。

袁柯南？

成個董建華咁

on99咁撚完777又撚市民

真係唔怕死

就封你行緊下到